點解天堂鳥後期咁highq都冇人簽返佢哋？

認真，佢哋d歌正過乜撚野欣宜坤哥

懷舊風又得
其實佢哋值得紅
加上依家又唔再跟嗰間紅底公司
就係等人簽返出嚟

Eason都認同佢哋嘅努力

跳舞組合 近年算唔錯
雖然抄韓狗
但d 舞都齊

其實mkpop入面黎講算咁
雖然紅底嘢